9月 河英 生日g持區 (◔_◔)

舊po

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

腳趾郁郁貢，用左我個名？

光管舞誘國兒老公？

g持

正撚到

love bomb love！b！bomb！ 上！週！kcon！囉！
love bomb love！b！bomb！ a！貨！g！瑜！唷！

上週icn lax睇緊老公短訊？

國兒老公一三二奶 仲有個唔g係咪奶？

唔係

笑緊國兒老公？

諗起我咪笑得開心
is love

國兒老公唔餵佢食？

老公想唔想佢變返依個頭？

咩頭都咁正

國兒老公消失左？ 去左搵六奶？

去左轉新工

搵多d買份大禮俾老婆?

我咪就係份大禮

love bomb love！b！bomb！ 國！兒！老！公！囉！
love bomb love！b！bomb！ 一！份！大！禮！唷！

同老公揮揮手？

俾老公既？